支那五毛全力唱衰香港

無意間入左reddit 個/Sino
/sino個班肯定係死5毛
見到佢得萬幾人居然3000幾人在線
真係嚇親
無見過如此高在線比例
睇返/hongkong /China 加埋人數都唔夠佢高

大家唔好只上連登
要世界性同佢地打言論戰

推

r/sino 得班愛國人士自己打飛機，唔洗浪費時間
去上左front page既post努力解釋好過

reddit 現在都有差唔多4000人在線
你地估下連登有幾多
小心罵戰同分化post

佢地係同溫層 洗咩理

萬幾人如果得幾百人在線都合理
但居然有差唔多4000我就覺係有組織